<archimate:BusinessService
    xmlns:archimate="http://www.archimatetool.com/archimate"
    name="Corporate Treasury Analysis"
    id="7edefeca-a44a-443f-bc47-57aff921809c"
    documentation="Example of use:&#xA;&#xA;The Bank Treasury tracks the bank's consolidated liquidity position and initiates trading activity to remain within prudential limits&#xA;&#xA;General comment:&#xA;&#xA;This service domain manages several key consolidated positions for the bank and directs activity for the bank to remain within desired limits (e.g. cash, currency liquidity and capital adequacy requirements). Managed positions are both current and projected/trends and treasury management directives can be to initiate corrective actions (e.g. increase liquidity), constrain activity (e.g. impose currency limits), initiate offsetting activity or to hedge exposures. One specific action is the initiation of interbank overnight lending/borrowing where necessary&#xA;&#xA;Business Purpose&#xA;:  Track the consolidated treasury positions for the Bank (includes liquidity and capital adequacy) and initiate interbank and market trades and hedging as needed to remain within desired boundaries&#xA;&#xA;&#xA;&#xA;&#xA;&#xA;Пример использования:&#xA;&#xA;Казначейство банка отслеживает консолидированную позицию банка по ликвидности и инициирует торговую деятельность в рамках пруденциальных лимитов&#xA;&#xA;Общее замечание:&#xA;&#xA;Данная сфера услуг управляет несколькими ключевыми консолидированными позициями банка и направляет деятельность банка в желаемые пределы (например, требования к наличности, ликвидности валюты и достаточности капитала). Управляемые позиции как текущие, так и прогнозируемые/тенденции и директив казначейского управления можно инициировать корректирующие действия (например, увеличение ликвидности), сдерживают активность (например, устанавливать лимиты валюты), инициировать взаимозачет деятельности или для хеджирования рисков. Одним из конкретных действий является инициирование межбанковского овернайт кредитования / заимствования там, где это необходимо&#xA;&#xA;деловая цель&#xA;: Отслеживать консолидированные казначейские позиции банка (включая ликвидность и достаточность капитала) и инициировать межбанковские и рыночные сделки, а также хеджирование по мере необходимости, чтобы оставаться в пределах желаемых границ;&#xA;&#xA;&#xA;"/>
