<archimate:BusinessService
    xmlns:archimate="http://www.archimatetool.com/archimate"
    name="Prospect Management (DELETED)"
    id="33593414-659d-44f0-a0af-6e8cf0b8f27b"
    documentation="Example of use:&#xA;&#xA;An external prospect list is acquired for a segment targeted by a proposed prospect campaign. It's subjects are compared against known customers to eliminate duplications prior to initiating the campaign. The prospect execution team use prospect management to capture the state of prospects and once a prospect details have been verified and the prospect has expressed sufficient interest/commitment the offer management process is initiated. Note that for different customer types (non consumer in particular) and for some offered products and services there may need to be actions performed to establish the individual as a customer prior to product/service offer processing&#xA;&#xA;General comment:&#xA;&#xA;This service domain tracks the state of an identified prospect - defined to be an individual or organization that has been provisionally matched to a product and/or service, who may have indicated an interest but that has yet to agree terms and/or be authorized/accepted as a 'customer'. Typically they will be the target of a prospect campaign or other more general sales effort/response activities. Prospects can be sourced externally (through the acquisition of commercial prospect lists and general market research), can be generated from advertizing campaigns where contact is solicited and there can also be also unsolicited contacts (&quot;walk-ins&quot;). The service domain supports other service domains as they orchestrate the transition of a prospect to being a customer that can then be the subject of a formal offer process. (Note that he term prospect can be applied to an existing customer for which there is the potential to sell additional products and services but at this time Prospect Management is specifically used to handle non-customer prospects.) Once a prospect has been verified and has also indicated an interest they can be classified as a 'customer' and offer management initiated. This definition enables the offer management process to be the same for existing and new customers, but also introduces an anomalous type of customer - the one that is accepted from being a prospect but that for some reason fails to complete the offer process - the approach is a compromise that anticipates that once an offer process has been initiated that there are some legal obligations on either party and so it is best to classify them as a customer for which there is no active business.&#xA;&#xA;Business Purpose&#xA;:  Capture, classify and track prospects to the point of initiating an offer for a suitably qualified prospect. Prospects can be sourced in a number of ways including the acquisition of prospect lists from 3rd parties, general market research and solicited by brand and advertizing activity. Prospect details are scrubbed and matched/checked against known customers to eliminate duplicates. Prospects can be tracked individually, by grouping criteria and by 'list'. Prospect Management handles the verification of the prospect, initiating the offer management process for suitably qualified prospects&#xA;&#xA;&#xA;&#xA;&#xA;&#xA;&#xA;&#xA;&#xA;&#xA;Пример использования:&#xA;&#xA;Список внешних проспект приобретается для сегмента целью предлагаемой кампании перспективу. Его субъекты сравниваются с известными клиентами, чтобы устранить дубликаты до начала кампании. Команда prospect execution использует prospect management, чтобы фиксировать состояние перспектив, и как только детали перспективы были проверены, и перспектива выразила достаточный интерес/обязательство, процесс управления предложением инициируется. Обратите внимание, что для разных типов клиентов (без потребителей) и некоторые предлагаемые продукты и услуги могут должны быть действия для установления личности клиента до продукта/услуги обработки&#xA;&#xA;Общее замечание:&#xA;&#xA;Этот домен услуг отслеживает состояние определенной перспективы, определяемой как физическое лицо или организация, которые были предварительно сопоставлены с продуктом и/или услугой, которые, возможно, указали интерес, но которые еще не согласовали условия и/или не были уполномочены/приняты в качестве &quot;клиента&quot;. Как правило, они будут целью кампании потенциальных клиентов или других более общих мероприятий по продажам/ответных действий. Перспективы могут быть получены извне (путем приобретения коммерческих списков перспектив и общего исследования рынка), могут быть получены из рекламных кампаний, где запрашивается контакт, а также могут быть также незапрошенные контакты (&quot;прогулки&quot;). Домен обслуживания поддерживает другие домены обслуживания, поскольку они управляют переходом потенциального клиента, который затем может быть предметом формального процесса предложения. (Обратите внимание, что термин перспектива может быть применен к существующему клиенту, для которого существует потенциал для продажи дополнительных продуктов и услуг, но в настоящее время Управление перспективами специально используется для обработки перспектив, не связанных с клиентами.) &#xA;После того, как перспектива была проверена, а также указал интерес, они могут быть классифицированы как &quot;клиент&quot; и управление предложением инициируется. Это определение позволяет предложить процесс управления, должны быть одинаковыми для существующих и новых клиентов, а также вводит аномального типа клиент - тот, который принимается с перспективой, но что по какой-то причине не удается завершить предложение процесс - подход-это компромисс, который предполагает, что после того, как предложение было положено начало процессу, что существует ряд правовых обязательств на любую из сторон и так лучше всего классифицировать их в качестве клиентов для которых отсутствует активный бизнес.&#xA;&#xA;деловая цель&#xA;: Захватывать, классифицировать и отслеживать перспективы до момента инициирования предложения для подходящей квалификации перспективы. Перспективы могут быть получены несколькими способами, включая приобретение списков перспектив у третьих сторон, общее исследование рынка и запрошенные брендом и рекламной деятельностью. Детали перспективы очищаются и сопоставляются / проверяются с известными клиентами, чтобы устранить дубликаты. Перспективы можно отслеживать индивидуально, по критериям группировки и по списку. Prospect Management осуществляет проверку prospect, инициируя процесс управления предложением для подходящих квалифицированных потенциальных клиентов"/>
