<archimate:BusinessService
    xmlns:archimate="http://www.archimatetool.com/archimate"
    name="Prospect Campaign Management"
    id="f3507ca8-a321-412e-9858-69d54ea8adee"
    documentation="Example of use:&#xA;&#xA;Business development management review the impact of external campaign activity against plan over a period and determine segments where activity can be increased and/or reduced, making the associated directions&#xA;&#xA;General comment:&#xA;&#xA;This senior management function directs prospect campaign activity, determining/negotiating the associated budget and setting overall performance goals for the planning/budget period. The impact of prospect campaign activity is assessed in terms of segment coverage and specific campaign activity performance/impact. Resource allocation for campaign development/refinement and execution is adjusted to remain on plan/budget and/or adjust to broader market changes and trends as necessary&#xA;&#xA;Business Purpose&#xA;:  Assess the coverage and impact of prospect campaigns and redirect campaign development and execution activity accordingly&#xA;&#xA;&#xA;&#xA;&#xA;&#xA;&#xA;&#xA;&#xA;&#xA;&#xA;&#xA;Пример использования:&#xA;&#xA;Управление развитием бизнеса просмотрите влияние внешней кампании на план в течение определенного периода и определите сегменты, в которых активность может быть увеличена и / или уменьшена, сделав соответствующие направления&#xA;&#xA;Общее замечание:&#xA;&#xA;Эта функция высшего руководства направляет деятельность в рамках кампании для__&quot;предполагаемых клиентов&quot;, определяя / согласовывая соответствующий бюджет и устанавливая общие цели деятельности на плановый/бюджетный период. Влияние  кампании для__потенциальных клиентов_ оценивается с точки зрения охвата сегмента и эффективности/воздействия конкретной кампании. Распределение ресурсов на разработку/уточнение и выполнение кампаний корректируется, чтобы оставаться в плане/бюджете и / или адаптироваться к более широким рыночным изменениям и тенденциям по мере необходимости&#xA;&#xA;деловая цель&#xA;: Оценить охват и влияние перспективных кампаний и соответствующим образом перенаправить разработку и выполнение кампаний"/>
